姚瑩瑩FB公開撐警 一齊向愛回家其他演員施壓

唔該各位繼續令愛回家0廣告

林淑敏 （sukman_lam）

呂慧儀 (konniecrab)

滕麗名(sheepyjoycetang)

[url]
[/url]

陳偉琪 (vthechan)

許家傑 (jackhero5)

周嘉洛 (kalok_)

吳偉豪 (riccong)

入去留comment 啦
姚瑩瑩撐警！愛回家？不了！

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

其實平心而論留得係cctvb都唔會好得去邊...唉

我覺得無需要 人地支持邊邊係佢自由

罷睇咪得
仲幫佢搞新聞增見報率?

咪撚理佢地啦⋯⋯

仲要自稱正義
令我諗起正義聯盟

講真做得偽人10個8個都仆街

咁我都知但搞曹永簾不如搞愛回家呢個大水喉

施閪咩 都唔撚睇tvb啦 其他嘍囉咩取態關我撚事咩
繼續制裁tvb行動啦

佢呢 就一定要搞
如果愛回家無咗年輕嘅觀眾嘅noice
TVB會死得更快
利伸 已經放棄咗愛回家

呢d時候唔企抗爭者果邊都算，成本高
但係企係黑警個面真係on9，真係以為黑警唔會做錯事架喎

放棄新加坡藉先再講野啦
愛國係你坡狗講架咩

推，今日既行動post

我都罷睇咗
抵制愛回家之餘仲要踢走個毒婦啊

聽日下午三點要人
愛丁堡有社福集會！

佢仲要對套戲嚟講可有可冇
屌到TVB都放棄佢

唔睇咪得

話時話點解張相冇馬蹄露份差啲唔記得佢

爭五十個嬲 就嬲多過like 入去派咗嬲先

我想問佢邊撚個黎？本身少睇，人又唔出名

一直無睇開

其實佢做咗好多年茄喱啡，例如尋秦記都有份，我都係因為呢件事先知佢咩名

唔睇咪得
有D連登仔一路睇tvb一路抗爭？

罷睇好耐
就算我鍾意凌安都唔會再睇

原來佢係新加坡人，唔知點解好多大馬新加坡華人信晒中共d假新聞

好心就死返新加坡喇賤女人

要去就去編審ig 留言
ig: annamaow

愛回家成班依半年都去左平行時空，係垃圾清有出下聲

who?

杯葛所有佢宣傳既產品
Kags書包
王朝滴雞精
Durianbb
順順兒濕紙巾

以為係熊貓

姚嬸嬸個po竟然有6千幾個like

細龍太炒左佢啦
之前又搶左你個牙JOHN
而家又做藍絲

無睇好耐
但佢個角色不嬲可有可無

收皮啦
姚瑩瑩呢隻新加坡狗

廣東話都講唔正
一直都唔明點解個阿嬸有戲做

陣間全劇組撐警就好笑

推

愛回家愈來愈唔好睇了

無睇好耐，成日播埋d on 9 劇情

睇個名完全唔知邊撚個嚟 入到嚟先知係呢條賤種支那人 廣東話都未講好 快撚啲死撚左佢啦 冚家鏟支那蝗蟲

以前好鐘意睇愛回家集集追
六月後 一星期睇一兩集
依家咁咪幾好 令我徹底擺睇愛回家

Push

抵制tvb = 咪撚理佢地？

等睇收視最好既愛回家都急插

偽人出少左好多show,tvb損失吾少大客，暗星表態因爲無野可以失去。可能表左態仲有機可乘

繼續罷睇cctvb 即可

乜水

仲有年輕觀眾？
身邊後生朋友冇人睇cctvb

愛回家本身就係為低成本去搵二打六拍嘅

仲睇TVB

駛鬼理咩

一定有 至少我啲港豬同事有

放棄+1

死馬拉婆，返馬拉含撚啦

佢新加坡小姐來架

愛回家係洗腦戲

大學咁教你架？？

洗班廢老藍絲話大學生係廢既

去影視台走轉

人地係話 正義的朋友 .

誰是正義的朋友先 ?

Scmp啲坡狗極奶共

愛回家係唯一僅有入到屋

直接罷睇cctvb咪得
佢有乜贊助咪去投訴埋囉
其他個d唔表態得閪閒理佢，關注贊助商廣告商俾壓力仲好

睇viutv 好過

愛回家我都掙扎咗好耐先罷睇 愛回家都幾黃下 有啲演員都黃

係 平時都係叫佢戲入面個名

我一直覺得tvb一開始就有心踩低香港大學生令所有人都覺得大學生等於廢青冇目標理想

好撚耐冇睇cctvb, 罷都罷唔到

施乜壓?
其他人唔表態撐咪算囉
無神神搞人地做乜春?

朱00

如果睇tvb信以為真, 咁睇嗰班人真係on9到無倫

人地有五百萬人支持，我真係好驚驚

都就黎2020仲睇tvb?

係要踢嗰三個撐警岀愛回家啊
你比唔到方法咪繼續罷睇

愛回家黃架喎 時不時又講下攬炒又鬧下黑警成套劇最受歡迎嗰個就係廢青安

罷睇啦

但香港起碼有4成人係戇鳩喎

含啦你 仲睇tvb
黨鐵前線黃架你老母

得罪講句， 只要成個cctvb 都罷睇
什麼愛回家乜乜77 都唔討論仲有有效啦

2019最大笑話：黨企有黃

已被割

我就係要呢啲

支持撐警偽人=撐警=支持殺人犯、強姦犯，恐怖分子

淨係睇馬家

係撚黃呀,之前因為抽邊個搞我後面炒撚哂黃絲編劇

推到佢係愛回家消息

By the way, 借宣傳一下個APP

香港地投票 - 黎投票啦！📊📊

侯荷花出嚟收信

軍妓

咪撚柒啦 佢全家藍絲
睇下佢老豆同阿哥打咩工先出黎柒啦
以為陽光靚仔就實係黃？

咁多後生演員入面
朱凌凌應該係最藍到黑果個

應該好快比大龍生派去古里吾島

無撚錯 香港最水深火熱果排條仆街仔喺ig晒自己坐私人飛機既相

佢d戲好撚7

大家話罷tvb 但係又睇愛回家.....

唔好同我講愛回家好黃係清泉 收皮啦

向演員施壓無用，直接負評套劇，負評套劇，或者叫廣告商唔好落廣告

老態畢現成個肥師奶咁
同劇既滕麗明就咁過左多年都越黎越索

唔係話d咩 不過我真係唔明愛回家咁低質d劇情咁弱智點解會有後生仔睇
利申無睇cctvb好多年

你唔好自欺欺人啦
六月嗰陣先屌鳩人冇腦

人哋表達自己意見姐

踢咩出劇組
你地係咪都罷睇Tvb
你覺得tvb會唔會理你地？
Tvb特登播多D 有佢既集數
吸引多D藍絲唔好？

專心其他人戰線仲好啦
搞個垃圾演員 連明星都講唔上

吳偉豪父母是公務員，胞兄為香港消防處消防隊長吳偉諾

全家日夜狂屌後生仔不意外

push

今個星期有集講家教會主席選舉，都係串哂兩邊，一邊收飯商回佣同抹黑對手，另一邊收集對方啲衰嘢去要脅人，最後發覺無論邊個做都會偏心自己人，都係唔好理咁多。同埋串人隨便放fake news，亦有人好易信fake news。

愛回家我係你就快啲割蓆
反正呢個角色本身都可有可無
無謂為咗個小角色搞塌你哋幾年嘅努力

唔割的話即係為咗一個可有可無嘅角色而放棄群眾

藍唔藍我唔知 但一定係離地L
仲有個小插曲係佢細佬係早期ig story鬧示範者個啲 俾人放埋上連登 先爆出黎係00個細佬 然後一大堆人同佢細佬理論 最後佢出story話理解 下次講野前會小心啲 private埋

點撚解仲會睇cctvb

愛回家不嬲都藍
成日sell大灣區
你叫個藍嘅割個藍嘅？

，

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 圍攻大學 人踩人

黃係邊唿？成日sell大灣區

推

分化

係成個tvb收皮

而家無睇了唔好屌禾啦

佢敢做敢認 我就欣賞佢嘅

萬聖嗰晚啲手足話去老蘭 佢提人小心唔好受傷
1124嗰日好婉轉咁叫人投票

黃的

愛回家嘅唔係澳門就係咩垃圾長隆同鉅記
根本無可能叫到廣告商唔好落廣告

應該拍集藍到核爆嘅，送tvb一程

推呢個，向呢d施壓仲好

愛回家班演員日日IG post吃喝玩樂

麻煩大家share去其他fb gp叫多啲人幫手

施壓 踢走佢💪🏻💪🏻

【報捷】割蓆成風，再有TVB偽員被割蓆！

今時今日仲開CCTVB睇已經唔係同路人

On9

1215 和你shop
1215 梁烈士
1215 社福罷工造勢大會 愛丁堡
1231 和你拖
2020 1月1 民陣遊行

影視台愛回家死忠入黎駁嘴未

幾廿年啲廣東話都唔正

唔出奇

認同

講真 愛回家演員藍唔出奇
黎耀祥都弱智到變廢老咁

有好多細路俾人擲落海
無得睇愛回家🖕

痴撚線

唔講黃藍
咁撚尷尬都有人睇

爽

呢條女真心戇鳩

比過唔少子孫佢

點解公務員同消防就一定係藍
公務員集會入面果d咩人嚟
之前出席泛民/民間記者會果d消防員係藍？

只可以講失望

講咗咁耐我都唔知邊個嚟

cls

你見佢個樣都知低低地

佢做戲真係唔掂，到依家都仲係冇表情

細路仔未j過？

佢十年前做鐵馬尋橋果陣40都唔夠已經成個大媽咁

呢班都係撐警？

無知婦人...
睇唔到721，睇唔到日日有幾多年輕人被自殺，被強姦
淨係覺得popo好正義
正乜義啊

Done

笑撚死 cctvb彩鳩你?
踢佢出愛回家？
人地cctvb本身都紅底啦on9

估唔到

當年見佢低低地j唔落

on9支持暴政就即係違反普世價值

依家玩分化啊，唔幫就岀返去推其他post，你喺到屌我冇用各有各做

弱智先正

之前集集睇
現家冇睇好耐

點鐘意都好
成個Tbb係有份殺害香港人
過唔到自己個關

TVB係中國嘅一部分
非黃即藍

你都識講廢青安
根本有意無意灌輸後生係廢青嘅Concept
仲要成日植入式廣告賣大灣區同澳門

有咩

利申中意00

你全家都係藍
所以你都係藍
咩邏輯
無好似姚瑩瑩咁開到聲話撑警已經偷笑啦
屌人平行時空嘅話 套劇9成演員都係啦 唔洗針住某一兩個喎 要屌就屌曬全部
都仲未計會del人comment個個大學生

Pish

yes

屌

影視台嗰班成日話開心近遞係清泉
幕前係有堆黃 但藍/離地撚/扮表態攞光環嘅仲多啦
成堆返蝗國拍 開心到出幾個post宣傳
幕後黃嗰堆都畀人炒晒
話咩抽水表態 真係表態嗰啲晨早畀CCTvb抽起咗啦
日日喺度sell大灣區 仲清泉
利申：曾經好鍾意睇 但都係罷睇咗
肯試下罷睇 就會習慣到唔睇

後生嘅大多黃嘅

你個名

愛回家？不了

係圍攻理大嗰日見呂慧儀IG Story叫人多啲陪家人，唔知係咪有含義？

有

利申本身唔鍾意00

姚氏係坡撚，對其仆街言論行為不感意外。

如果佢做護旗手或者去撑警 我都會即刻割架 但依家無實質證據話佢係藍
無理由因為人地全家都係藍 就當佢係藍囉

罷睇cctvb

我而家先知佢叫姚瑩瑩

因為有人FC左呢兩個係

理得人地撐藍
又話要自由 民主社會
做番正經野去shopping啦

咁我又冇話佢係藍，我本身都有follow佢ig，有啲日子佢係有暗示嘅

呢條垃圾

普世價值等於岩？
講明先 極權都唔會係岩

無得睇愛回家了

Push

仲有咪再睇tvb垃圾

推，踢佢出愛回家

藍到仆街啦佢仲笑鳩人罷睇愛回家
利申唔鍾意佢

真係? 有無scr?

左膠. 拉

唔支持我地
我地一定玩謝佢
交佢個名畀所羅門

Tvb垃圾都要掙扎？

如果真係FC咗嘅咪講番點證明佢地係藍
拎佢地嘅職業嚟攻擊算點
公務員多藍絲唔代表呢個職業就係藍絲特質
咁樣係陷一班公務員同消防手足於不義

真
不過蟹就一定冇已unfollow

大家努力入去㩒曹生啲sponsor link洗版

佢個post 讚好仲多過嬲
痴撚線

開心速遞狗全家生癌

仲留得喺cctvb都係垃圾偽人

垃圾tvb唔睇都罷
包括愛回家

公平啲講 兩邊都有抽
一樣有串鳩人攬炒
又話好多曱甴要打死佢地

佢最多各打五十大板，佢直頭紅添啊，又去澳門又去長隆玩

愛回家到今時今日仲好多人吹奏

除咗嗰次都冇啦,
加上寫嗰集嘅編劇已經退/被退組

罷買愛回家時段播放的廣告產品

唔係信 係星馬華人俾馬來族嘅人睇唔起
話華人係支那豬 所以嗰度啲華人咪特別撐共搵返歸屬感

有錢收佢先會去

上左支那搵食

新加坡垃圾

原來呢個老處女叫姚瑩瑩
湯瑩瑩我先識

邊個黎 有冇相

剩低兩個咪Denie姐同明哥

愛回家呢d咁膠又狗血嘅劇就咪睇喇 上網大把野睇喇

借個位嚟推推~ 高汁po 冇人推
[突發]即時解決學生溫飽問題 請學生食飯

黎個乜水

Po台慶相仲咁開心
黃你老母咩

其實愛回家係唔係已經算係最後一個TVB有人睇的節目

原來佢叫姚瑩瑩

其實佢角色已經好撚邊緣化

愛回家d打手話佢地節目點點點
扮黃既節目都一定要打擊
你估佢地圍內唔會講時事咩
tvb只要用佢地藝人接"job"
愛回家一定要收佢皮

乜撚狗血啊

幾年冇睇tvb.... 乜原來仲有年輕人睇？
班人講名我都唔知乜水

堅黃，好多時d劇情諗深一層係講緊香港既情況，但太揚講愛回家係黃驚tvb換編劇，洗C9腦真係要靠愛回家架

愛回家佢講得最多

好似話已經換咗一次 我好耐冇睇過 但之前嗰個肯定黃 成日暗寸個政府同暗示支持示威者 而家無睇 但後生嗰班演員有幾個都黃

屌冇人信我朱00係黃 傷心

咩邏輯？狗仔狗女一定藍咩

知唔知好唔好用 支持下佢代言啲嘢都好

低調啲, 唔好咁揚啦

我信

source?因為我係見佢ig story試過喺萬聖暗示大家要小心啲唔好受傷 所以我先話佢係黃

同埋投票嗰日

有俾5毛騷擾過喎 不過佢喺大陸無名氣先無乜人理佢

極權係因為遺反普世價值例如民主自由 先畀人叫做極權 而家你又話普世價值唔一定啱 但極權又唔會係啱 你搞到我好撚亂

之前佢出聲 俾5毛搞過唔信自己去佢ig睇下萬聖個post
我老竇都藍 唔通我又藍

我都覺愛回家係清泉 不過要攬炒 無計

一係成個劇組搬去viutv啦 我會日日追

雷珍妮好似係黃

source?

我見到佢之前暗示叫示威者小心 結果俾5毛騷擾 所以我先覺得佢係黃 如果我錯我收返 我會幫手屌鳩返佢

條友肥到隻豬咁

本身幾鐘意睇,依家全家罷睇

姚瑩瑩IG有楊明新舖開張d相
好肯定大小姐同許家傑都係藍

咩logic
容祖兒奶共
咁係咪代表何韻詩都係奶共?

美心夠有員工係黃啦 你唔去食美心？

打手進場

想睇就想睇啦又要比藉口自己死撐

講事實姐
你講嘅野係唔make sense喎

班傻鳩喺嗰邊俾馬拉人蝦得多，未成日幻想支那 強大佢地覺得好光榮囉

咁帶生仔同無生仔又好難比嘅

有生仔*

一個六月之前識既朋友係藍，所以你都係藍
Goodest logic

唔撚理個肥婆啦
推行動post ok?

發覺原來好多藝人都無讀大學，佢地平時又小留意時事新聞，所以唔了解社會問題。點解撐警既都係分析能力低既人...

例如呢

黃？
黃會打珍惜香港？
我識tvb黃既 po相全部都唔撚打喎

半年前今日，佢兩個有like爉燭相

咩珍惜香港 邊個post

台慶果個

佢個樣都係蠢&真心撐

就算全黃都罷睇啦

利申好鍾意睇但都忍痛罷睇咗 睇睇下新聞仲嬲到掉爛咗個mytvsuper 要賠返部機 勁後悔

金城安

搵唔到 story?

我見佢萬聖節個post俾幾個5毛騷擾

朱00呀哥好似係狗？

姚大媽fb好多藍絲出沒

agger

消防

台慶show 名咪 珍惜香港發放娛樂

sor...咁我收返佢係黃呢句說話 但我都想再觀望下先

不過其實我都已經無睇tvb...

罷睇同施壓係可以一齊做

報比saynototvb, 開ig 戰線

Who

下一集安排佢去大陸公幹返來有非洲豬瘟過身

其實Helen條線真係好撚悶，拍KC又好，拍呀John又好，苦瓜乾咁成日喊苦喊忽真係見到都唔開胃套嘢叫開心速遞呀屌你，見到佢真係心都煩埋

唔好去fb追擊啊

真係唔明鍾意睇愛回家嘅人究竟係咩心態
咁垃圾都睇

作為演員，佢有戲拍唔奇，最離奇係90年代呢條女係tvb力捧嘅”五美”之一美？邊撚度美？睇過~~

唔好理呢啲二打六啦

如果愛回家編劇去viutv你話幾好

愛回家演員好多🎗架 特別係後生嗰啲
繆家慶（龜縮明）612、616、721都響ig講過野，都有好多愛回家演員like佢嗰啲post, 好似大小姐、紅衫魚、英進、Terry、垃圾清、Annie、朱天梯、阿壯都有like到

罷睇啦做咩要攪人？

大小姐同送水輝616都有出post

藍到pk
佢有段 ig story
講示威者唔知做乜
成大段英文嚟

有冇圖 記唔記得成篇係講乜

咩叫啱？咪係多人認同嘅嘢lor，咁咪即係普世價值。

如果係真嘅話我同大家道歉幫錯人澄清

睇黎右要搵過代言人啦

愛回家 不了

好似係佢細佬講唔係佢講，佢本身藍定黃我唔知，好耐無睇過電視無乜留意佢地。

哇睇到我噴火

黃既就低調啦

都唔明愛回家有乜好睇

把火，見到有學生撐送中，多圖（識英文先好入）

老友記記性差咗啲喎

呂慧儀個啲平行時空真係得啖笑 又係飲飲食食

根本垃圾

咁我覺得 朱00細佬藍又唔等於朱00藍喎 我老竇都藍啦有無多啲證據先

呂慧儀閂咗留言功能

依家要多啲文宣呀! 有低門檻玩法, 入嚟睇吓啦!
[行動] 解決目前文宣困局--A4 size label 周圍貼! 人人都係文宣組!

pish

+1
以前仲去過現場支持
依加罷睇+unfollow哂
佢哋一日係cctvb一日都唔會再關注

仲話正義
打到人骨裂
打到腦出血

臭雞黎

呢條臭閪見任達華比人捅就即日出story祝人早日康復
再之前咁多手足受傷去世就啞撚左

仲話呢條離地撚係黃都神神地
打珍惜香港不特止仲要加多個neverforget驚死冇人知佢不問世事
嗰日班狗攻緊理大呀仆街 仲吹捧啲垃圾show

Don’t make stupid people famous

咁多年黎今日先知佢叫咩名

who? _?

屌你老母愛回家播咗幾年仲未播完
雖然我幾年冇睇過電視姐

死返去哈爾濱

時事評論員于菲談中共對港策略及罷工應對

愛回家節目出過嘅產品一律不買

愛回家有集扮復仇者 迪士尼告左未

如果知道其他愛回家演員ig（比較為人熟悉），可以去留言

痴線，讚同嬲都係1.2萬
班藍絲好落力
我哋都要提高輿論壓力

垃圾清好似都係黃

睇少左好多愛回家 淨係睇大小姐同宋水輝其他都唔想睇了

我都係
多謝姚瑩瑩俾左個動機我地
完完全全罷睇愛回家

成個劇組咁多人，有黃有藍就100%嘅事啦

因為佢地同叻哥一樣好中立同睇三個台架：無線、無線直播新聞台同明珠臺

靜靜雞啦

新加坡人

打手去哂邊？
接受唔到係藍？

莫須有

連儂牆嘅重要性 大家係唔係真係知道？對家就嚟贏啦

唔好意思借一借位

幫手推

大家推翻啲行動post 好冇 唔好將呢度淪為香討

心照啦
除非係柒到好似姚瑩瑩咁開到聲撑警 呢d就無懸念係藍 如果唔係都唔割
點都好過有d人連留言功能都block埋 唔比人洗版踢走姚瑩瑩啦 又唔見你追擊佢

佢真心藍我反而respect佢

最憎藍係因為生意

目前都係得呂慧儀閂咗留言功能，我諗我都好難信佢唔係藍佢fb page應該冇得閂喇掛？

仲有好多人不願面對
話知佢哋私底下有冇偷睇
留下言都得姐

題外話

利申:唔識佢

佢兄弟周家樂 台慶相都冇po 呢d就值得支持啦

愛回家死忠又出黎護航

呢班支那狗炒左未？

佢有咩廣告想去屌柒佢

之前有集暗示被自殺係假嘅就知愛回家唔會係黃啦

入黎多謝黃心穎同A餐雞蛋2位巴打狙擊tvb，兼祝new god美斯死全家

#2

你地話人黃先
咁咪舉例比你知 你又唔信 咁叫追擊

我話佢唔一定係藍喎 無話過佢係黃
只係好奇點解針住佢一個姐 好期特你屌埋其他人架

呼籲罷睇愛回家啦

愛回家打手：編劇有抽水，係黃、愛回家推廣廣東話劇集，要保住佢，唔罷得嫁

朱00 係藍係黃，大家可以追依個post分析吧
唔排除佢細路係扮返黃，道歉，怕影響佢阿哥事業

把火，見到有學生撐送中，多圖（識英文先好入）

雖然依家好多sponsor 都割姚瑩瑩，但都要令佢退出愛回家大家keep到一日但第二日又冇咗回事

不如直接唔睇愛回家

新加坡同馬拉係兩回事啦
新加坡當權嘅係華人，驚班馬來人有牙
係李氏家族搞獨裁搞經濟太成功，人民自然相信呢種管治方式，唔會贊成犧牲經濟穩定以爭取民主自由公義

李蕙敏黃架喎

另外，跟彭羚差不多時期出道的歌手李蕙敏，當年憑《你沒有好結果》大紅，日前李蕙敏接受傳媒訪問時，亦表示過去兩星期很大感觸，曾看著新聞畫面，抱著丈夫痛哭。
事實上李蕙敏在社交平台一直留意近日社會狀況，在6月15日曾上載白花相，寫上「be strong」留言，之後又曾轉載「香港藝術及文化界工作者譴責警方暴力鎮壓聯署聲明」，相信頗反映其心聲。
李蕙敏並稱希望祝福未來的香港及年青人，將來可令此地方發光發熱。

華人係東南亞不嬲被人排斥 就算SG係華人政權 班人都會衍生大中華膠思想 加埋大陸宣稱嘅所謂強大仲可以喺背後做佢哋靠山
應該咁講SG同中國國情一樣
大陸人同SG人思想都係一路
唔係認同鐵腕管冶 係國民根本無得郁 一係順民一係移民
最重要華人骨子裏係自私精嚟
一早眼紅香港人好耐 覺得人有我冇 班友唔係真撐政府 係想香港人同佢哋一樣乜都無平衡心理